狗年創意揮春，請出招

經過港女本命(雞)年後，今年到港男本命年

雞犬不寧